---
aid: 9025
zid: 700171
title: "【填词第四波】伏波军海军珠江特遣舰队队歌"
author: 翔龙
date: 2017-05-13 16:25:32+07:00
lastmod: 2017-05-13 20:37:00+07:00
---

翔龙 于 2017-5-13 16:25:32 发表了：

_本帖最后由 翔龙 于 2017-5-13 17:33 编辑_

**英雄舰队向大江**（珠江特遣舰队队歌）

特遣舰队

威武的舰队

战火中诞生

风浪里成长

特遣舰队

威武的舰队

战火中诞生

风浪里成长

伶仃洋上显锋芒

珠江讨伐创辉煌

水上雄鹰铸利剑

东江西江凯歌传

特遣舰队

威武舰队向前方

特遣舰队

威武舰队向前方

向前方

向大江

特遣舰队

英雄的舰队

维护水上和平

威名天下扬

特遣舰队

英雄的舰队

维护水上和平

威名天下扬

水上威慑震八方

杨帆九州军威壮

海陆两军肩并肩

驰骋深蓝斗志昂

特遣舰队

威武舰队向大江

特遣舰队

威武舰队向大江

向大江

曲：
http://5sing.kugou.com/yc/3055370.html

---

cqduoluo 于 2017-5-13 20:37:02 发表了：

。。。听着不明觉厉

---
